[海翡翠愛樂寶]五月十七日跑馬地八場賽日討論區

Lm

留名

準備復出

星期三谷草又係呢堆馬

寶寶復岀
參加完馬燈王 2個賽日未中過w

傑飛嘛

傑飛

先燈2隻
首映 呀海

牙海真係買到怕
都係買返康樂神駒 上一次唔買佢一次又入Q 知錯了

場場買康神不離不棄

「爸爸對我表示，原本練馬師蔡約翰已卜定莫雷拉跑『旺蝦王』，由於雷神停賽故換上潘頓，但爸爸認為潘頓也是一位好騎師，對他有信心。」劉津津續說。

潘頓

奠拉復出未？

復出啦
其實呢兩次無佢係到都幾好分下

停賽到六月，有冇手足有模擬投注網止下痕

lm

猛闖終於贏

佢贏無我份，無買wp又拖唔到腳

留個名

今日阿妹終於冇m到

你今日有無賭

屌奶星，牙拉騎彎左海翡翠同首映就棄騎，依家搞順勢寶，唔撚洗買啦

牙拉緊係揀最好既馬

呀拉做野唔洗人教

買咗一兩隻，功課都冇做

出左排位

莫雷拉周三快活谷參賽馬
馬匹 練馬師 途程
常旺財 文家良 五班2200米
栗馳駒 姚本輝 四班1650米
蓋世之寶 大摩 四班1200米
常豐裕 蔡約翰 四班1000米
傲行者 方嘉柏 三班1800米
威風霸皇 蔡約翰 三班1200米
肥仔 呂健威 三班1200米
順勢寶 賀賢 二班1200米

Source: apple daily

河肥脆=祈普敦
首映=田
我估都係咁

8隻馬7個馬房

粟馳駒都撚埋

1650睇下呢隻有冇得玩變奏

牙拉最鍾意趙完鬆

呢隻係高登未分家時班友吹奏左好耐

牙拉手馬麻麻wor 好似
睇岩肥仔囉

馬迷眼中既奠拉可以化腐朽為新奇

05-12 睡德福 苗 轉 航
05-12 光速銀桂 方廄退役
05-12 又襟又準 航 轉 李
05-10 旅遊多寶 苗 轉 霍

打疊贏都要拉
係咪爆倉要拉走d冇期望再贏既馬

馬主識野 轉比肥鬼 好有遠見

睡得福贏個場都贏得好勉強
可能又要浸要十幾倍先再有得贏

下次上報應該一係跑跑下或者操操下整親
一係就因為退役見報

5班見

原來入錯行先係爆倉個個

肥鬼練馬功力好 爆倉正路

中華寶貝12檔

錢照收可以返出黎

睇埋啲騎練配搭 真係要深思下

海之濤
康樂神駒
鴻圖飛星
開心有你

其他臨場再算

海翡翠 @東東

烈風小子

我拉手馬好弱下 定係又想幫馬出頭

大英雄

雄獅動力上次70%跌水啡格博失
再出搵戴圖理係咩意思

西頓棄騎愛樂寶是否走寶

但佢d 浸馬
前排聽完佢d 秘聞之後覺得呢條友真係深不可測

似造唔到磅
印象佢最低造120定119

咁應該係造唔到磅了

戴圖理仲唔係搏殺signal

霸氣

蓮蓬巨星

星期三
戴圖理wp3x7

首映二班狗班馬

對手唔強加埋唔錯既檔
砌多場啦

大家都知跑快活谷賽事，檔位好重要，總有啲騎練特別好運，連場抽好檔，相反有時衰起上嚟，旗下戰馬好似「book定」咗個12檔亦不時發生。

好似練馬師霍利時，本周三(17日)谷草賽事，馬房共有六駒列陣，豈料第一場「喜菜」、第四場「得其康」、第八場「驍武」都排最衰之12檔起步；第二場「頌義」11檔一樣咁差；第五場「育馬妙星」7檔亦不算好。最佳嘅只係第七場「有心人」5檔而已。

其中「得其康」由沙田回師前仗只輸短頭位得季軍的谷草1650米，三歲馬潛力仍未盡露，居四班應甚超卓，本來今仗機會十分突出，但如今抽12檔，難免打折扣，今勻真係要一考鞍上人郭能的走位了

3隻12檔

逼害

一號馬應該要睇實或者拖返住

我旺星期日又來了
再戰東方快車喜旺寶

咁快又嚟

我都以為佢想報返1400
點知今星期日就出

今次我旺再係到三疊望空 去馬場拉橫額抗議

又鐵男仁愛之星

雷西洗唔洗咁猴擒呀即刻擸隻肥仔嚟騎

雷西又會唔揀既

勁勇威龍，重注wp
上次直路塞到仆街 仲要疾左疾 都爆到段比你睇

遮打盃報名馬：
喜蓮獎星•大摩•127分
明月千里•大摩•126分
將男•告東尼•125分
威爾頓•大摩•119分
鷹雄•大摩•107分
精氣神•大摩•101分
喜蓮彩星•大摩•100分
大雄圖•告東尼•95分

大魔

不如馬會開場條件限制賽俾大魔啦

屌你重出威爾頓

獎星又出？

收買馬命

決定重投好叻仔懷抱
今季成日前面返算係穩定 就算唔wp都拖下冷腳
跑新鮮感轉場 場地唔係大問題
查返年幾前試過谷閘 表演尚可 同父又叻谷草
增程真係考驗 唔洗頂磅 抽埋一檔幫幫佢

今次叻仔啦

希望跑埋呢場比佢退役

呢隻西馬當佢金剛仔咁賭算 熱倒完等佢冷先買

今次半冷啦掛
差啲唔記得佢仲有一次谷草經驗

屌你明月唔係上次跑完氣管有血咩
跟住威爾頓同喜蓮獎星都跑到謝撚曬 仲跑

我大雄圖今鋪攞杯

哎也 海之濤慢閘呀

叫老巫過黎表演下得唔得先

大摩點都有p

幾時開個練馬師彩池
3揀1都比佢霸左兩格買唔哂喎

女朋友去咗 Mel 未

去完啦
月中去埋perth

唔好再留咁後啦

上場明試馬 今次唔會留咁後啦

無外來馬 ?

大魔頭又黎料
獎星上場全面取勝機會都爆唔起，呢次仲要上二千四，又想谷壞多一隻
威爾頓反而冇所謂，應該季後退役架啦
Btw希望將男贏到啦，金盃真係 ，明月千里唔似有咁長力

明月千里都叫做上年季軍既
咁彩星鷹雄明顯就一定氣袋來的

皇帝誥令

彩星連韋達都舞唔掂，睇下會唔會轉人騎

鳩估
喜蓮獎星 Tommy
明月千里 布文👌🏼
將男 郭能
威爾頓 韋達/史卓豐/田雞
鷹雄 雷神
精氣神 祈普敦/史卓豐
喜蓮彩星 韋達/唔撚知
大雄圖 蘇兆輝

Btw呢個星期三d馬勁混亂，頭場已經冇乜頭緒

反而今次我都幾有目標

四季旺又揹132磅

點解唔跑獅子山錦標，出隻縱橫大地，揹115磅樓下殺哂啦

我旺留番下季先用

只買一隻

巴度係咪唔稀罕盃仔 佢手韁繩應該舞得掂彩星

下季用就梗
我旺要去跑G3 係咪要高分少少
今季季尾G3都好多馬搶

巴度係香港冇乜人氣

獎星跑乜柒
大摩頭想燒隻馬比胡生？

收到風

格格終於退役了

睇下月曆又季尾
有啲馬係時候要揀返啦

大摩諗咩

奇妙星光
再創商機
大聚會
金筷子
條飛
超好玩

呢幾隻點睇？

大聚會去馬未

浸多陣先

傑飛唱到真係唔識買馬都知要買
超好玩上次跑得唔差 但係傷完得咁多定呢鋪更好呢
其他似冷冷地 可以拖可以互串

柏寶唔係度又比牙拉ntr

放低一隻冷馬比各位巴打參考

星期三文廐有兩隻馬都比法國好手杜利萊騎 ，其中第二場既「富貴榮華」今次跑二千二百米抽到個5檔，此駒今季跑過同樣路程得第三頭一二馬既水準都唔差，上場沿途三疊入直路都可以交出末段第二快既後勁跑第五水準係唔差，今次距離上場只係相格兩星期時間體重比起上賽只下降了一磅對一匹老馬黎講屬好現象，晨操馬身飽滿出腳有力狀態唔錯，希望能交出好成績。
今個星期都會成日落雨對佢相當有利，而對手有兩匹「天胆」同「心有靈犀」前駒抽到個12檔重要揹頂磅成為大熱值搏率唔高，後駒試課泥閘一鬆就上黎狀態各方面都好，只係跑法被動場地不利追的話就難跑。

以前高,苗,沈都有D高班長途參與下，而家同蔡都唔陪你玩了

今次跳左課先出黎跑
但呢場好難揀
紅衣 霸氣 創意 澤心 君子 常豐裕

創意寶預杜利萊灣
如果好檔會要 加陣應該不了

大摩唔係同雷神反面咩

睇黎都係炒作多

可能雷神騎外隊呢，仲未有結果

邊有馬黎跑丫呢啲濕鳩杯

聽到話日本自己呢個時間都大把一級賽跑

大賽都係得大摩玩 好悶

中華寶貝

栗馳駒係咩陰謀

新人留名

總奬金得一千萬, 可能厭奀

等於香港都少馬報澳港盃一樣.

7場 3+5+7 點睇

澳港盃 二百五十萬

原來澳門大部份公開賽奬金都係得香港既 4,5 班賽事奬金差不多.

巳經係澳門第二高奬金賽事.

烈風小子執意跑長途放頭係咪博人唔信

係得澳門都唔係為左獎金啦
我諗都係過下馬主癮 拉下頭馬

征服澳門 做港澳馬王wor 有邊個唔想威震港澳

下次比馬名好啲呀 清
因為手足們好少記號碼

海翡翠最大變數一定係十磅 問題又來了
到底又幾隻鬥燒定係比佢單騎領放到
留意埋呢隻馬上一次出閘無咁爽 賽後報告都有寫明

錢照收 我就唔信 咁樣入到位我都無野好講

順勢寶 我覺得叫做好跑 呢組最起碼都正常步速
不過佢加陣似1400馬多過1200

海翡騎彎左了
仲要比牙東騎

海翡翠其實唔差 不過又有風險
我會要啲跟到3-5位既馬 好似安全啲

今場翡翠紅星感覺幾好
琦妹放頭馬

又係呢堆馬 又係b欄
放頭果幾隻仲轉埋外檔，會唔會仲快過上次

Sorry
因為好小留言

唔洗sor
驚其他人見到號碼廢事查返馬名 到時無人應你

一陣睇下早著先機先

睇左多個觀點 兩個都係我賽馬既偶像
不過有時未睇都知大概點講 可能睇左幾年

有時有啲野數字、賽績睇唔出，點都要望下個神態

啊妹要挑戰後追 放頭不了

練馬師告東尼不讓旗下超新星「巴基之星」報戰2400米遮打盃，印證他自己早前向《蘋果》表達的信息。

告東尼說：「『巴基之星』一下子由2000米（上仗女皇盃）跳到2400米太吃力了！牠今季有很大進步，但下季才完全成熟，我不想榨盡牠，我會錫住佢，我會密切留意牠的狀態變化。至於遮打盃中，『將男』及『大雄圖』將會應戰，而今屆遮打盃大有可能是『將男』的最後一戰。」

「『將男』馬主好愛惜此馬，牠是一匹可愛忠心的鐵馬，馬主曾提及讓愛駒跑完今場遮打盃後或會退役。如果是真的，我也很贊成，我很幸運可以訓練這匹忠心好馬，並祝願該駒將來健康平安，享受退休生活。」

現年八歲的「將男」既是上季本港最佳長途馬，亦是去年遮打盃冠軍。稍後一旦成功衛冕遮打盃，其在港獎金即會衝破半億大關。

將男都講退休

一人分演兩角！練馬師葉楚航兩代歌神上身？

《蘋果》日前報道練馬師葉楚航將與樂壇組合C AllStar一起拍住上做慈善，本周六（21日）在【萬眾同心公益金】電視節目中唱歌籌款，實行以助人為快樂之本。

航哥好有誠意，除了專心練馬外，在百忙中都有抽空上唱歌班，學習唱歌。航哥謙虛地說：「唱歌並非我的專業，我一定會努力，希望可以盡量唱好首歌。我近期約過C AllStar練歌，當晚我們將會合唱兩首歌，分別是張學友的【愛是永恆】及陳奕迅的【明年今日】。本周末我將於中午12時左右抵達電視城，為當晚表演stand by，希望可以做好個show，報答所有做慈善的善長仁翁。」

釗鋒：葉sir ，呢首歌唔易唱架喎

自從白德民離開香港之後，大摩馬房主帥之職位一直懸空，不過下一季呢個位置終於有人坐上，而那一個人正是同大摩關係情同父子的貝湯美。

這位澳洲26歲年輕好手，下周日將來港替大摩旗下「喜蓮獎星」出戰遮打盃，他昨日確認下季將來港擔任大摩馬房主帥的消息，並透露現階段正與大摩深入商討細節。兩人下季是否可以合作，還需馬會牌照委員季尾批准落實。

貝湯美過去曾替大摩贏得不少大賽，但一直以來以澳洲為基地，只是間唔中在大賽前來客串，但下季他終於長駐香港，成為大摩馬房新主帥，亦大有機會係大摩2020年退休前，最後一任摩廐主帥。

貝湯美今季在澳洲新南威爾斯省騎師榜，暫時以80場頭馬排名第六，但計獎金則僅次布文排第二，累積總獎金逾800萬澳元(約4600萬港元)，不過總獎金仍不及潘頓的一半，唔夠莫雷拉三分之一，相信貝湯美下季以摩廐主帥身份來港發展，獎金收入將會大增。

Tommy

咁莫雷拉係邊個馬房既主帥

其他23個馬房

喜蓮系成最大贏家

牙拉係大家既主帥
聽晚一個人都分身比唔同既馬房

巴打有冇心水

呀拉過關

近期臨場重要過賽前刨既野

海之濤
康樂神駒
好叻仔
育馬妙星
鴻圖飛星
開心有你

香港賽馬會

其實馬房主帥有冇必要呢？
大馬房有好馬自然有人爭黎騎
用主帥咪唔靈活
同時細馬房出擊馬少左個大師傅用

呢場正路計就快步速嘅，海翡翠藍天飛馬加阿妹呢隻應該上去放架啦 不過阿妹呢期慌失失咁 呢隻馬就算易發揮都覺得佢會出事
傑飛如無意外應該大熱架啦，不過唔係太值搏 ，反而呢場快步速啱順勢寶跑，有位上應該入到黎 錢照收大傷過，不過同傑飛差唔多，又係用得少，入到黎都唔奇

呀拉無得騎喜蓮系

唔只，連鷹雄呢d當起馬都未必有得跑

多個人揹飛

紅衣優駿落班起筷未

我都想知 呢啲馬唔好走甩

呢場已經想拖佢了 mark左

其實做左主帥又點
馬房有馬出又要求佢騎就唔可以推

12檔都有飛

收到
btw覺得聽日啲三四名應該冷味濃

某程度上係
因為馬房主帥係啲馬房全體馬主夾錢請個騎師返嚟騎 簡單啲講即係主帥老細真係馬主
當然馬主如果唔用佢都得 可以搵返其他騎師

利申:好似係咁

有返牙拉 真係比狗賭
三四名我都覺得有冷味

book定遮打盃標題
彩星將男獎星

有夾錢就一定係用主帥先
騎咗第二隻的話先再搵其他人
主帥係自負盈虧，無成績就
有成績就靠自己跑同晨操
主帥親自晨操會感受得更多，對隻馬有好無壞
你睇阿拉就知，朝早摸咁多馬，實知邊隻好
btw,馬會包底，好易搞到個人無晒動力

屌 你咁早book 實幫你

你book咗個post啦
3隻都同系，希望跑得好

之前睇蘋果話，文家良有d馬主冇夾到錢，冇得用老巫

係，仲好似要比多啲錢去搵人跑

屌，記錯

將男告別
彩星欠冠軍
獎星欠馬王

有得同將男跑告別 榮幸泥

支持將男

細細個就聽過呢個名了

順勢寶要博佢唔慢閘

傑飛熱都去
鳩sir要追數
傑飛又本身超班
根本就屈
呢隻嘢要不是傷成就真係可以好高
可惜可惜

順勢寶試閘係慢一慢 但唔係慣常動作
近呢兩三次都出閘正常
反而鞍歌出賽三次兩次都慢

傑飛上一場的確贏得瀟灑
成就好高指可以衝G1 不過你感情分都唔少

貝做摩主帥暫時知道係唔包明月同埋傳承,一隻布文一隻潘

呢d場面 摩點止一隻

明月 布
威爾 祈
獎星 貝
鷹雄 雷
彩星 達
精氣 俊
將男 郭
大雄 唔知

四季旺報2班1600

當回氣又孭飛

唔太相信傑飛，因為個個合埋眼個場都話傑飛😄😄

傑飛》鴻圖飛星 》順勢寶

馬主要比既策騎費：

馬會馬師 $2,200

見習騎師 : $1,200

有夾錢馬主既馬房主帥 : $2,200

無夾錢馬主(其他馬房馬主都得) 請馬房主帥騎 : $6,000

【大家都是南非人】即將訪港90後 獲兩阿爸級練馬師撐腰

即時賽馬

2017-05-17 09:57:43 HKT

麥偉利周日在沙田進行香港地標戰（）

苗禮德

霍利時（中）

來自南非的20歲新秀麥偉利將於周日（21日）沙田日賽客串，以助舒緩騎師供應較為緊張的局面。他人未到已獲鄉里撐腰，一對年紀做得他父親的在港南非練馬師霍利時及苗禮德，均會給他提供座騎首戰香江。

當中霍利時安排「勁趣」同「勇晉神駒」夥拍麥偉利，分戰周日田草二班1600米及泥地五班120米，後駒有用王牌報名。

苗禮德則讓麥偉利策騎「川河領駒」同「日東昇」參賽，兩駒周日分戰田草三班1400米及四班1200米，前駒亦是王牌馬。

另一方面，麥偉利當日還會策騎李易達馬房「永高」參戰田草四班1400米。換言之，他已卜定五駒在周日於沙田馬場出賽。

馬會早前公佈將考慮向麥偉利簽發馬會騎師（公司騎師）牌照，讓他在港騎到今季煞科為止。麥偉利一切要靠自己了！

麥偉利周日在沙田進行香港地標戰（）

苗禮德

霍清(中)

霍利時唔好又害新仔啦頂

南非多數都騎得

韋達， 高雅志， 馬佳善

馬會早前公佈將考慮向麥偉利簽發馬會騎師（公司騎師）牌照，讓他在港騎到今季煞科為止。麥偉利一切要靠自己了！

如無意外應該簽， 好過唔夠人。

雅志

有冇人想搏錢照收

有感情分
我鍾意兩隻短途都因傷影響成績
另外一隻刺刀

刺刀真係好可惜

咩來頭 賽績好勁咁

係唔知大夫醫返好佢未
睇果兩課閘就應該好返，但個人估佢去唔返以前水準。
臨場睇真啲

之前傷前跑四場谷草12003w1q
希望臨場俾人睇死分多幾蚊

Sorry咁多大佬們 賣一賣廣告先
話說小弟今個賽日開始會係goldracing到寫一隻自己覺得有機會既嘅半冷/冷門馬 希望咁多位多多支持
FB page係叫 競馬知舍gold racing 大家可以like下支持我哋

當然我都會繼續上黎9up同埋閃電系一出都會出返霍利時專業分析

我驚利仔俾佢嚇到跑一日即刻著草

寫得唔錯

莫雷拉返黎喇

糖
小有跳左課 浸左幾場 又有得分
成晚得一場用呢個騎師 有本拖埋無壞

無可能啦

上個賽日錢都無入
今晚支持下法國人先

今晚方仔去馬

全盛時期嘅霍清要同牙妹復合幾多次

見佢星期六有返表現就知要復合啦

貝湯美經常重要時刻甩韁繩

所以你話係香港排得前個D騎師點會走 ?

香港又好做, 一個禮拜跑2日, 又近馬場

我決定用首映做f4膽

Tommy Berry admits John Moore has been making progress to HKJC for the stable jockey request next season.

牙拉
我貝歸位

Why呀

未買過馬 聽到個呀叔話佢心水5場6 想試下跟 用飛可以點買
利申 冇馬會ac

唔好賭啦，回頭是岸

輸一次就唔賭

咪撚入坑 有第一次就有第二次

不賭便是贏呀。我賭馬都係預左輸既心態去玩，當星期三happy hour

育馬妙星

All in 拉叔騎豬ok？

其實呢隻係機會馬
上一場假輸啦 兩三疊望空

嘩奇妙星光咁熱

入馬會問職員, 我想買5場6號, 點劃飛 ?

佢會教你, 不過你要話比佢聽買獨贏定位置.

廢中俾廢中呃

呢隻我都想要埋

第1場
9澤心星2勇冠多3海之濤8常豐裕
第2場
8頌義7常旺財1天胆6天工駿駒
第3場
3康樂神駒2海利多5勝利仔6勁有波幅
第4場
10寶正寶8栗馳駒1奇妙星光4風采
法國五月盃
1包裝奇兵9堅離地2大聚會3肥仔
第6場
9陽明秋秋1快馬奔馳7多多勁驥11獵狐者
法國賽馬會盃
7順勢寶4鴻圖飛星6翡翠紅星5錢照收
第8場
4威風霸皇2鐵胆王12愛樂寶1開心有你

虛擬投注
君子精神500蚊p

apps定咩

9up

傑飛會唔會熱門輸返轉頭

唉 咁我唔買喇 大家都買少啲買

Gibson 熱門好似無乜幾隻

頭場買左呢三隻

獨贏位置各買一注啦

喜菜重掂唔掂

12檔 1000米 咪搞

海之濤點解係wrong hole唔敢買

勇冠多

紅衣

海之濤

2-6-7
兩祿柒

今日咁準時嘅

輕輕鬆鬆 信左我頓

9 3 8 7

搞咩呀閪拉
一睇海之濤就覺得佢今日掂

咁都10倍Q 易到

8962 連贏位置Ｑ 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
1 場 9 澤心星 拖 3 海之濤 +
7 喜菜 + 8 常豐裕

咁就中

我潘輕輕鬆鬆又一場

諗住多馬走但一出閘冇馬搶

隻馬氣定神閒，好掂

駁唔到

真係易

比隻3頂住

終於有時間上水

第1場 澤心星(潘頓), 喜菜(梁家俊-2), 常豐裕(莫雷拉), 海之濤(黃皓楠-7)

第2場(*) 天胆(郭能), 心有靈犀(楊明綸-2), 無敵劍俠(田泰安), 常旺財(莫雷拉)

try try

太遲 我都見到佢好靚仔

閪拉有第三
中左單T

條單T好熱

阿達同鳩蛇呢期趕住畢業
擺魯柏軒上去都要買啦

買咗四連7 8 9 10

第一場小注，嘥左

買左你騎師王
今晚想齋睇算

單T易中過q

咖哩孖寶

紅衣又呃錢 好彩補番澤心星單win

莎拉把聲好難聽

對唔住，我遲到

天胆綠格
落到大熱開跑

馬名 獨贏 位置
1 天胆4.9 1.8
2 心有靈犀4.6 1.4

潘狗今晚d馬唔錯

有無馬谷，想入

無

快啲埋位啦

有
[海翡翠愛樂寶]五月十七日跑馬地八場賽日討論區

不過總知買埋海之濤p 咁好分

貓
你今場會買乜

冷門留意富貴榮華

有，快活谷

我贏又一放到尾+心有靈西

歡迎加入馬谷

5班唔太識 多數唔買
心有靈犀好似唔錯

你想要咩 ?

洗唔洗申請

一早有上依到，好多舊屎忽唔見曬了

要科水先入得谷 $10

10蚊就得

岩呀，重注左

頭先係cwb差d想入去馬場

pm hkjc ac ok???
想入

今晚主題係法國5月
應該都有d野睇

頂磅跑2200

限人架, 爆就有錢都唔入得

杜友同大家握手

熱到咁點買呀

無去到有d後悔

點少得田雞

diu you

舊屎忽有邊個

我算唔算

戶口10萬以上
Cap圖黎睇就加你

1號wp
q拖2 5 9

88
you on9

豬sir

全部一樣
我2膽

煲仔飯
你我都認得

9號隻後腳

上一次啲飛都排山倒海 換埋個人
1800應該好過1650

但係同場有兩三隻都有證明加幾強

富貴榮華 5 125 杜利萊
啤酒園見

煲仔飯 收到風今晚佢去左call g一陣會上

天膽真係12檔大長途都咁熱

Cock ta mère

12檔後而未必太大影響？

9 P168 無敵劍俠 2 114 田泰安 告達理 7.9 2.3
10 S338 烈風小子 4 113 蔣嘉琦 告達理 19 4.7

kk狂放，做比田仔

半路走，隻隻走，塞死你內檔

又嚟自殺式狂放

素巴

天胆一係放一係半路走，兩樣都無就等死

用黎做腳咋

唔係覺得拉叔會變奏真係唔會拖

第3場
3 康樂神駒
5 勝利仔
拖
1 英明神駒
8 精算博奕
9 傲行者

第4場
1 奇妙星光
10 寶正寶
拖
5 勁勇威龍
6 好叻仔
12 強中堅
點睇

子健9號

長途要買識變奏

磅先係問題

豐益善睇落靚仔

重左6磅

咁熱都係唔鬥氣了

1 3.7 1.5

佢頭場要咩

綠撚埋

長途難估中段

少少買下2-5 QP
加條1-2-5 四環膽 > 4-8-9-10-11

maybe 澤心星

天胆應該大熱開跑

呢場應該會有啲嘢睇
大夫+10磅仔跑谷

偷錢呀

心有肥西

1 3.1 1.4

實大熱

阿妹

1個位靚到

跑咩

88

心有傻西跑咩呀

雷神

5 1

1號全餐起飛

跑得好差下

5 1 9 3應該

隻2跟12跑超慢步速

慢到傻撚左

點解無人走架

請問無敵仔有無p

2048 17-05-2017
19:45 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 2 場 3 糖黐豆 拖 1 天胆 +
5 富貴榮華 + 8 頌義 +
9 無敵劍俠 + 10 烈風小子 $10

$100.00

屌

無人信我

心有靈閪咩跑法

中撚哂

衰係騎師到
嘥左杜雷斯

屌你呀
我睇果陣係320連贏
而家130？

啲位係咁轉來轉去

影緊相 好近 非常近

大家有冇跟先

好撚on9

me

同糖黐豆影緊相

個個都應該有買

5 1 9 3

大注左p 希望得

我隻眼快撚過你啦

差少少

2048 17-05-2017
19:45 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 2 場 3 糖黐豆 拖 1 天胆 +
5 富貴榮華 + 8 頌義 +
9 無敵劍俠 + 10 烈風小子 $10

$100.00

唉,,60倍qp

冇左

粒糖

I know that feel

講笑
第三呀

？

巴打有運 劍俠影到第三 congra

最尾應該快小小入閘

有

BB差少少

我都買左
杜利萊騎長途
浴途隻馬行得好順

柒東同阿妹谷唔起隻馬

呀萊呢場醒呀二疊跟得輕鬆一轉灣出頭就收你地皮
天膽真係輸12檔難取捨

要輸3蚊

lucky
睇到樓上話冇左sad 左陣

竟然佢走出去

糖咁都冇第3

大夫嗰隻好咗好多
季尾隨時爆一嘢唔係講笑

頭馬得1個人影

下場傲行者d飛好流
估計勝利仔大熱開跑
1號綠格

邊位巴打係馬主

毒撚影頭馬

追咗兩三場啦

常旺財連豐益善都跑唔贏

佢冇唸過贏

點搞 想盲信雷神

六合彩 3,9
R1 3,9
R2 3,9
R3 3,9

下場幾隻位置比狗賭

谷草大夫配10磅之後可以留意下

勝利仔加油，中左孖寶頭關

貓B

Ching ho ball

1.0

我今日收手啦，5班長途都冇得爆

馬房死q啦

一陣回飛回到你驚

今季應該達唔到標

雷神有位唔走

1號小試

虛擬投注
500蚊 劍聶風p

頭場醒左隻海之濤比你
咁快又收工

Who?

屌 好亂 揀唔到不如揀少d

有咩高見 白朱

正確啲黎講係無人黎拉頭馬 因為個女人係文家良老婆黎

3得唔得呀，之前輸個啲馬都贏曬係佢唔贏

係咪大戶先會有得check

Dum春啊粒糖

換張熱刺對傑志波飛

勁有波波做錯乜野咁冷

好彩，趕唔切買糖黐豆

傲行者

仲有好多日
好難唔達標

唔講咁多 4場3,11,12 q

target咗啲冷馬點知仲未得，唉，淨番一注感情飛陣間睇埋行圈再諗買幾多

增增程?

其實都可以

有無巴打睇到英明沙圈點

美麗系

求雷神殺潘狗

正正常常

潘跑出啦依場又

想買3,9位置, 禁錯連嬴
跌左600蚊

位置同連贏唔同位置，點禁錯

位置q掛

都係大情人換咗做勝利仔啫
康樂同上次無乜分別喼神發力唔敢唔要
跟住都無乜好揀
英明比贏馬時揹多10磅限於一位
海利多馬房可能留力下季
聶風應該未到位不過呢個馬房作風唔明朗唔識睇
上次劍飛聲都係爆
波幅無咁長
愛美麗上次靠減磅返嚟
精算上次又近返有權偷襲
傲行者叻嘅一早贏咗啦

係時候買4號p啦

點解咁都可以禁錯

留名開位置Q

同我諗既野一樣

結論：劍聶風最抵買

屎健要埋9

留名p 當w 賭

收到wind
波幅愛美麗一q放番黎

打漏左個Q

英雄所見略同

勝利仔 1.1p
有信心到

有信心p

邊個手足重注左勝利仔

講完咁耐又係大熱系列

買唔落手
小注

1.2

真係 3 +5 大力Q

海利多

要3 算

死q gogogo

旗仔唔識跑谷喎

次次咁講完就贏

英明神駒 中段發力喇

5-6-2-3

康樂冇place

似係海利多

頂死

大熱死左兩隻

沉船

韋賊真係

康樂神駒 屌

放頭兩隻咁都捱唔到

又一柏寶私家車轉人贏

屌左出聲

潘狗 屌

披都無

2 3 5 6 屌買唔切

2054 17-05-2017
20:15 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 3 場 7 愛美麗 拖 2 海利多 +
5 勝利仔 + 6 勁有波幅 +
8 精算博奕 $10

$80.00

再一次
我想死究竟可以幾多次有膽冇腳有腳冇膽

真係

潘狗全家比狗屌

放太快
但竟然波仔頂到
我諗可以跟進

我啲過關應該會斷哂喺佢手上

我都屌 條三串七凍過水

下次早講

波福

永遠唔會搵潘狗做膽，除非某幾隻馬

深深印在腦海

竟然係波縮

6,7 咁都頂唔住

潘狗會唔會係香港賽馬史上比人鬧得最多既狗

出飛先

13少

腳全中

寶正寶大熱

風采要贏了

康樂神駒都係我炒騎得靚

起碼拎出去衝下 康神今日無咩衝過

毒南唔騎再創騎呢隻 有啲鬼

惡鬥大情人

部能

中左十蚊四連
好感動

包圠好就上水了

西拉

連續幾個賽日都流血

連續幾個賽日都唔見你就真

重唔比隻馬我拖f

上次食一次飽哂啦你

留意返

我冇call g
今日冇

雄獅領航再創商機

奇妙星光....
由99倍開始追

少左浦頭姐，出聲都冇人應
另外呢排有野忙緊，都係默默落注算了

上次隻睪丸比人打左劫，飽鬼咩
呢幾日都豬番曬啦

冇快馬

票馳駒呢d又係因人而熱

做足準備 睇你信唔信

好好架啦
皇龍大將99>2.x

個心情好複雜

我都覺得雷神揀騎必有原因
不過真係唔值博

上次綠菌風采又係儲氣先比牙拉跑

腳唔敢飛

商機風采一齊拖？

奇妙星光

好叻仔100%win

5678

再創商機搭奇妙星光

寶正寶尻騎

3隻冷野

又變奏

我堅

俾隻強中堅ko左

睇下罰唔罰何澤堯喇

On9勁難買

3-12-4-5

西雷又跑到隻馬頂唔到

華將三重彩 冷到震

上場應該贏啦屌再創商機

屌你何澤堯上星期追到仆街一日0分，頭先糖豆又冇p依架冇買又爆隻

潘頓你幾時死 咁撚樣騎法都得？

最後見阿堅受讓15磅（威脅馬）
堅決要左

位置q都好分

再創商機初出追到而家終於蠃但我今次拖唔中

我未見過。。

有冇人覺得官台個女主持好垃圾，一聽就知道佢唔識馬

中？

信左好叻仔 重傷

買左12搭4 5位置q 3真係買唔到

今晚閪拉手馬好垃圾
我諗係佢根本無馬揀

潘狗正正常常點會冇p

冷到

達哥用盡 老馬強中堅

可能唔使罰, 有修正

一出閘俾人夾喎

頭馬呀叔自已一個 係咪要自隊

俾領航大師玩臭左

你咩台
j2無wo

好益善啡格

無撚啦啦又唔係上去你跟隻領航出去有得分呀？

外地贏1600，一跑就贏

唔知點解有時直覺係華將q
就會買到

唔知柒東有無錢分

買左雷神騎帥王 慘叫嘔

邊次唔啡

潘狗跟走結果頂住4疊

終於止血了

屌又第4

怕咩，你睇下又一場又冇爭到分，西拉連贏二場又可以封王

唉 我都係
再創商機拖左奇妙星光同寶正寶

人和家富落左唔小

咁冷點止止血呀 ?

我奇妙 商機 風采互串
好彩冇節省到用膽

雷 二場大熱 無p.......

西拉去死啦

咁又係

一
雷神比狗屌

今日唔買雷拉

十場有9場雷神都熱既啦

今場買育馬妙星

早幾日真係輸唔少
計番都係追番加贏唔多
當然一定唔會打和

屌你老母 差一隻

橙

要

閪拉今日d馬

Sam rod here 要左雷狗冇要威龍

重創

我屌你老尾

睇唔透隻包裝點解咁重飛，大家有咩評價？

再出多場冷q 3，8，11，12 頭先果場有事前架 大家win more

馬主個fb話隻馬仍在學習階段

又係何

學睇電算機

好有米

東東好想要

大聚會呀張相咁多人

留返俾方嘉柏做啦

擺明堅離地

Ok

人和家富

威力名城

賴維銘入p未

肥仔

邊有咁快

MA T竟然無人中

拉騎豬王有2倍
馬會又派

堅離地

買肥仔cashed

中華寶貝呀

同美國打仗
加洲勇將

係金仔領導下
梗係人和家富啦

育馬益善加洲三角

肥仔守咁前

真係育馬妙星

好益善

育馬

肥仔回到2.9

屌你包裝zip鳩死住晒

毒男你有冇腦架

何妖同Wronghole

杜友我屌你老母成千蚊呀

食屎啦 好益善 披都冇

終於中

終於止血啦

全程五疊

買1，8差少少

睇番杜利萊騎得奇蹟地好 竟然唔係啤酒園

呢個檔唔講得笑

呢場好搞笑

屌柒佢 飛番出去啦唉

今日閪拉d馬全部唔在狀態

on9仔跟前咪算囉，爭放頭低能
屌你老母毒男

霍清 肉馬

重注左1.5

贏未

今日法國日呀

屌有時念多二念真係咩都冇

6拖8.4

郭能6.5倍豬王

禁緊已截止

11檔杜友都跑第二
屌

打到落18倍係唔係要等柏寶呀

尾場先再fuck過
陣間見

陽明要win無難道

我全日重心就係順勢寶 本來想補飛，都係睇定d先

明明啤酒園開 隻8比佢偷左個P

睇個勢係牙拉停賽冇咩點做功課去簡馬

睇肥仔又唔收身又累
閪拉係咪俾人封殺

屌你呀毒男

真係屌左出黎 就係因為11檔冇拖佢要左廢東

今日星期三啊

潘頓一到盃賽就醒神

肥仔 p都無 神級

似覺得自己騎就識飛

想要金快子

隻馬係屎
雷西揀就咁熱
我真係多謝佢

唉收咧

仲等我用肥仔做膽 我屌

金多多 博旗仔唔識跑谷

其他馬即刻好分左

第6場完全唔識賭

U know my e how to lose?

紅星

咁樣鳩跑狗會會唔會照肺？

嫌錢多可以搏下毒男

紅星掂呀

今場12檔有阿田
大家點睇

去祝酒

第6場冇潘頓冇錢收

睇完岩岩全程6疊 好介紹

笑眼光

蓋世寶
蓋世之寶

我係咪有錢收喇

屌你老母 莫雷拉死左佢算

美寶

呢場要睇佢搶唔搶到前 一跟唔到前P都冇
係驚毒男走去玩野姐

真係好嬲呀屌咁樣鳩騎，以為騎緊尚多湖呀？
你老味騎緊七歲老馬咋，咁樣蝕法入到頭四可以跑到七十歲啦

騎師王會係邊個
潘狗定郭能

田雞27倍，都幾值搏

買咗獨贏定位置 ?

屌你杜利萊

金快子？

好後悔頭先冇買多幾百郭能，依加為補邊個好

快馬博披，其他不了

想要

谷草買大魔

獵狐者

好撚無見呢個gif

呢場咁多灰馬嘅

支持蓋清

繼續支持雷神了

1拖 5 8 12

正啊

6-7-10

真係好撚亂，睇埋臨場都仲係十五十六 大告大熱 蓋世之寶點會值5倍

8好靚仔....不過騎師...

恭喜哂

兩樣一注

m記加大

每注幾錢 ?

扑野家邊邊啦

下場點買好

$10

最尾五隻唔要秋秋互串qpq

你請

請蓋清入尼 支持蓋世寶

今晚總係爭少少

小注4拖10 12 qpq試試

灰馬們要爭氣

淨贏 $82.5

既然咁亂，就搏下7-11-12

差啲報咗驚.

場場d熱門都伏味濃

又要迷妹

俾毒男重創收咧

搏下毒男做膽
拖4，10先

2-4-8

三場冷T會唔會呀

3.9倍 咁有信心

阿妹又慢閘

華美搞乜

大熱埋

邊位手足又重注蓋世寶

so9sad

回咗4.1

莫蕾拉 多馬仆街 我諗大家都唔會傷心嫁啦

8-12位置q都唔俾我

墮馬

真係三場冷T

中華一號

楊明綸200場了

杜利萊你zip入內欄搞乜，今日內欄無運行

中撚哂腳 我屌

嘩，順勢寶2.6倍

中呀

子賤

郭能最大機會拎分騎師王扮4分都得拉,,屌

呀妹學人打小圈呃人錢

又迷錯妹

屌 祈狗冇打過

呢場撐佢

海翡翠同首映係咪著硬格

支持仆街

冇買先黎中

死仆街

唔係馬後炮，蓋世之寶根本唔勁

田雞好波 3,7,12 一開閘就想撕飛

黑起上黎.....

郭能呢場冇分

12 - 10-7

好撚黑呀屌你老味

田雞呢場發揮得真係好 ，我都中左7-12

支持

騎王好危

唔係講笑，唔要拉了

70倍q

呢場應該正路d嘅，1至7揀4隻

雷拉我屌你老母

估唔到傑飛仲有3.9倍，不過晏d肯定冇

屌雷神依度

下一場唔識買了

Dee哥

仲未逃出粒糖既痛苦
尾兩場跟大蛇算

除佐 3仲有咩心水

7

海翡翠一放到底

有心人

第7場點買好 想gun

大把馬搶，信唔過毛澤東d留放

1-3-12

如果大家覺得呢場好快的話
一定要買

騎師王仲有12個有機會

當大家唔信雷神 佢就會跑出黎 神的考驗

Kk一定放

8號 轉谷冷食

撚屌達今晚係咪停賽

越影戴個罩搏乜

搏贏

呢場盃賽無潘狗，可惜

手軟啦

有冇手足買咗割撚騎豬王？

4>2 5 7 12 連贏受到巨額投注影響

我 $100

2 3 4 5

1 3 4 7

仲有13個可以爭痴線

收唔收錢?

大家唔信閪拉？

隻腳好似仲係未得

之前太冷 今晚可能有人發達

錢照收

個閘OK啊
但真跑唔知

首映

拉係未要兩場頭馬先拎到騎豬王

越影

何妖

pron tonight

佢d馬咁，好難囉騎豬王

怒放

首映冷P

心花怒放

個天空藍綠色
藍天飛馬？

海翡翠sure win

番黎了

不成功 便成仁 攬炒囉屌你老母

藍天

跟10蚊

挽留

傑飛2班留唔住

咁你要拖堆翡翠紅星同越影

跟10雞

因為要落三班

同路

今場又影相

貼出黎

難得尾二場都未爆post

我老友傑飛上次不良於行
大家小心睇路

我新必定搏呢隻

我輸到冇聲出

季尾各路人馬疲態畢現

虛擬投注
鴻圖飛星wp 各150蚊

今日牙拉大敗日

越買越細.

屌你阿妹 慢呑呑

輸到唔敢買大

連豬嘅就唔好再包扎喇

入院抖番一兩個賽日回回氣先

好彩全日重心喺度

莫雷拉又比錢公公婆婆搭車走

越影第2

真係阿拉

傑飛尾二

都話閪拉呢場出

7WIN

達少

莫蕾拉騎士王支持區

雷神飛將軍從天而降

雷狗睇住黎食

錢照收叫做近
決意下次再出再追

海翡翠跑得番

1場架炸

呀妹又點呀又慢閘

女人都好信！！

我條7，3q

7-1-3-4

得呢隻好態

呢樣真，冇買都覺得愈黎愈多

我都mark低左
果然係勁馬黎

十三少我屌你咩

吳定強醫馬真係好撚勁

首映落四班啦仆街

前2次磅問題

屌我個郭能騎師王點算

扲到第一就贏

下場點睇1同2

郭能 騎師王

食得屎

潘 雷 田

杰飛騎乜撚

唔關達叔事嘅，隻馬入直路真係冇哂

早幾場已經無態啦...

何妖好似內閃夾一夾

Jumped
決定脫離呢行

貓巴

預佢第四，又唔係一戙都無下話

1001